{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015719?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 징검다리 게스트하우스 운영 정책_1"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能です。チェックインは24:00まで可能であり、22:00以降は事前の連絡が必要です。客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室は直接確認が必要です。他人と共に利用するドーミトリー客室は1人1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居による入室拒否は取り消しや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によって取消の際は、100%払い戻しが行われます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更されることができ、基準人数を超過する場合、追加料金が発生します。予約特典ではバーベキューグリルの貸し出しおよび無料でサーフィン体験が可能であり、駐車および荷物保管、ワイファイも利用可能です。個別台所で簡単な炊事が可能であり、個別風呂場やバーベキュー施設、無料ロンダリングや無料コーヒーの空間も提供されます。宿泊客には赤いウニ海鮮カルグッス10%割引サービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最終時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは24:00まで可能であり、22:00以降は事前の連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何によって異なりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室を複数人で利用する場合、1人1つのベッドが予約されますか？",
            "answer": "はい、他人と共に利用するドーミトリー客室は1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典ではバーベキューグリルの貸し出しおよび無料でサーフィン体験が可能であり、駐車および荷物保管、ワイファイも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "個別台所で簡単な炊事が可能であり、個別風呂場やバーベキュー施設、無料ロンダリングや無料コーヒーの空間も提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのような割引サービスがありますか？",
            "answer": "宿泊客には赤いウニ海鮮カルグッス10%割引サービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 426
    }
}